有冇人炒268,金碟國際

呢隻好痴線,勁好炒,而且好容易上番黎,完全唔使止蝕,大上大落之餘又好快回番高位

有 ， 但係佢過左十蚊我就無追

靜靜地唔得既

屌拿星又番到52周高位

日日加少少

見到開post, 睇來今日要沽清佢

真 連燈真係好靈

沽哂佢先！
大家賺多d

點解升得咁厲害

cloud computing ,跟amazon咁升

做cloud, 市場得兩間大saas公司，
係大陸做左咁耐，壟斷左個市場。
其他公司入唔到。
又冇做錯事，
睇圖就知佢一定會升硬。

依家入仲有機會？

追咩撚，咁撚高

咁佢市值同增值算慢
佔左最大市場, 香港市值得幾百億
amazon萬億美元

屌咪撚再推， 一陣比連燈燈埋

推

落番十蚊再入過
呢勻賺得少少
唔够膽

Ching好波

見光死，萬試萬靈

見到好多人，掛撚哂係上面。
過一排我會來救你地。

見到樓主個post即刻買咗兩手